【香港直播20200927】 大埔中心 抗疫3.0健康講座 （人人都是譚得志）Max報道| #香港大紀元

香港
【香港直播20200927】
大埔中心 抗疫3.0健康講座 （人人都是譚得志）Max報道|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
404K subscribers

#香港大紀元新聞
抗疫3.0健康講座 （人人都是譚得志）
發佈日期：2020年09月27日
拍攝記者：Max
責任編輯：Olivia

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！